<resources>
    <string name="app_name">iCatch</string>
    <string name="title_activity_instructions">iCatch</string>
    <string name="title_activity_backstory">BackstoryActivity</string>
    <string name="title_activity_game">GameActivity</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>


    <!-- slide 1 title and descr -->
    <string name="slide_1_title">Spelets mål</string>
    <string name="slide_1_desc">Ett virus har spridit sig i Lund och ditt mål är att sprida ett motgift för att ta död på denna farsot.
    Det finns tre zoner man måste eliminera viruset på - på bilden kan du se hur man väljer mellan de tre zonerna.</string>

    <!-- slide 2 title and descr -->
    <string name="slide_2_title">Hur man vinner</string>
    <string name="slide_2_desc">Man vinner när viruset är eliminerat på alla tre zoner samtidigt.
    Ta dig snabbt till din valda zon och följ instruktionerna väl på plats för att sprida motgiftet!</string>

    <!-- slide 3 title and descr -->
    <string name="slide_3_title">Hur man förlorar</string>
    <string name="slide_3_desc">Detta spel går på tid. På bilden kan ni se en timer över varje zon.
    När timern når 100% så tänds en av lamporna ovanför zonen. Om tre lampor lyser samtidigt för en zon så förlorar man.</string>

    <!-- slide 4 title and descr -->
    <string name="slide_4_title">Hitta rätt</string>
    <string name="slide_4_desc">Till din hjälp så har du en orienteringspil på skärmen.
        Denna ändrar färg från röd till grön beroende på hur långt ifrån din valda zon du är.</string>

    <!-- background story text -->
    <string name="bgStory">Detta har hänt:\nEfter fredagens läskiga händelse på dansgolvet på Västgöta Nation så har Lund inte varit sig likt.
        En student från datateknik blev biten i handen av en KTH:are på besök, och lundensaren blev smittad av ett icke identifierbart virus genom bettet.
        Viruset har fortsatt sprida sig och flertalet människor rapporteras genomgå personlighetsförändringar.
        Detta har nu resulterat i att ett gäng rabiata datateknikstudenter har gått bärsärkagång i Botaniska Trädgården och förstört flera vackra växter.
        KTH-viruset verkar sprida sig som en löpeld och hela Lunds vegetation står på spel. Det är upp till dig att rädda dagen... </string>
    <string name="my_preference">"com.abc.com.MyPref</string>
    <string name="my_preference_key">"com.abc.com.MyPrefKey</string>

    <string name="title_activity_losing_screen">LosingScreen</string>
    <string name="return_button">Tillbaka till huvudmenyn</string>

</resources>
